究竟 apm 係咪即係創紀之城

有啲人話apm只係個商場，又聽到有人話apm指成座創紀之城連埋寫字樓，咁究竟 apm係咪即係創紀之城

Apm=創紀之城五期

你當呢度係Google？！

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

hi siri

姑登

apm=am+pm

Apm係商場。創紀5係寫字樓個部份